一人一個中美貿易戰係贏嘅方法

我先，全部Apple 貨物扣關，仲要扣足一年。侵侵立即收皮。

天滅中共

咁係蘋果收皮je

然後蘋果會繼全部生產線搬離中國。
即係贏國又贏

你標題都無講要邊個國家贏

樓主瞓左幾耐
中國贏緊九條街喎
唔係點做贏國

繼續加關稅 加到美國滅國為止

美國做少十三億黃奴嘅生意唔洗死

向中國人收呼吸稅 所以資產50％

咩方法都好，最終贏家為中國

中國必贏

放原子彈。完

支那同自己支那狗講贏左咪贏左囉！
就係咁簡單